唔想做會計師 點同老豆講？

讀咗2年半會計 雖然成績唔錯 但係而家發覺根本對會計冇興趣 唔知點同老豆講
佢想我成為專業人士同埋對我期望都幾高 我覺得自己好衰仔 好唔想令佢失望 但係我唔想將來後悔
PS:覺得自己好垃圾 我家姐好爭氣喺英國一間投資銀行度做 我就條條fing冇撚用

咁你有咩想做？

做幾年考個牌先啦，之後再揀做乜
做落先知自己鐘意乜

跟興趣搵食
到時窮到閪咁就會後悔

暫時未諗到
我知我好垃圾

讀到畢業先 最多出黎做第樣
之後搵份自己鍾意既工
同老豆講呀豬呀狗都考得會計師
係專業中最撚冇用既牌黎

讀完都可以唔做會計

之前做過三個月audit intern真係好唔鍾意 要俾個firm綁死3/4年 真係頂唔順。。

其實而家係冇得揀 一定要出嚟做3/4年先至可以考個牌 所以先濕滯。。

你想做咩？

讀完唔考牌咪得
唔明點解冇得揀

會計一d都唔專業。
利申：做緊

我而家剩番三張paper 不過佢規定咗你要同一間firm簽training contract 要俾佢做你擔保人（個firm會綁死你最少3年）先至可以考埋最後3張paper

yes 其實audit係人都做得==

大把做會計都無牌。而且人工又低，個牌又易考，將來又易將代，個人真係唔建議做。

做會計=入集中營

打辯論咁list哂d point再將佢既point續一反駁

點簽experience搞笑？

同意
咩人都做得

考好牌入政府unun 腳啦，信我，你要做既你攞經驗，入政府做

會計=做狗
利申:過來人

大把acct, banker, 拎完個牌半途出家整餅,開cafe,流浪世界, 做廚

會計叫自己專業人士講出黎都唔好聽啦
你估醫生律師咩
唔鍾意快啲走好過啦